<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">

    <!--Theme-->
    <string name="app_theme">"Theme"</string>
    <string name="app_theme_auto">"Automatisch"</string>
    <string name="app_theme_dark">"Dunkel"</string>
    <string name="app_theme_light">"Hell"</string>

    <!--General-->
    <string name="cancel">Abbrechen</string>
    <string name="copyright">"Urheberrecht: © %s"</string>
    <string name="crash_report">"Unfallbericht"</string>
    <string name="crash_report_message">"Während der letzten Verwendung dieser Anwendung wurde ein Absturz festgestellt. Um dem Entwickler zu helfen, dieses Problem zu beheben, melden Sie bitte dieses Absturzprotokoll an

        E-Mail: smartpack.org@gmail.com"</string>
    <string name="crash_reproduce_steps">"Schritte zur Reproduktion des Absturzes (optional)"</string>
    <string name="credits">"Impressum"</string>
    <string name="credits_summary">"Eine Liste an Personen die zu diesem Projekt beigetragen haben"</string>
    <string name="dismiss">"Verwerfen"</string>
    <string name="report">"Bericht"</string>
    <string name="version">"Version: %s"</string>

    <!--Installer-->
    <string name="installation_cancel_message">"Sind Sie sicher, dass Sie die Installation abbrechen wollen?"</string>
    <string name="installation_status_aborted">"Installation wurde vom Nutzer abgebrochen"</string>
    <string name="installation_status_bad_apks">"Ungültige APK-Dateien ausgewählt"</string>
    <string name="installation_status_blocked">"Installation wurde blockiert"</string>
    <string name="installation_status_conflict">"Die App kann nicht installiert werden, da sie in Konflikt mit einer bereits installierten App mit demselben Paketnamen steht"</string>
    <string name="installation_status_failed">"Installation fehlgeschlagen!"</string>
    <string name="installation_status_incompatible">"Anwendung ist mit diesem Gerät nicht kompatibel"</string>
    <string name="installation_status_storage">"Nicht genügend Speicherplatz für die Installation der Anwendung"</string>
    <string name="installation_status_success">"Installation erfolgreich abgeschlossen!"</string>

    <!--Permissions-->
    <string name="permission_access_notification">"Ermöglicht einer Systemanwendung den Zugriff auf Benachrichtigungen"</string>
    <string name="permission_accessibility_service">"Erforderlich für einen Zugänglichkeitsdienst, um sicherzustellen, dass nur das System sich mit ihm verbinden kann"</string>
    <string name="permission_audio_notification">"Lautstärke der Benachrichtigung ändern"</string>
    <string name="permission_boot_completed">"Empfang eines Broadcasts, der anzeigt, dass das System fertig gebootet ist"</string>
    <string name="permission_body_sensors">"Zugriff auf Daten von Sensoren, mit denen der Nutzer die Vorgänge in seinem Körper misst, z. B. die Herzfrequenz"</string>
    <string name="permission_call_phone">"Ermöglicht es einer Anwendung, einen Telefonanruf zu initiieren, ohne dass der Benutzer den Anruf über die Dialer-Benutzeroberfläche bestätigen muss."</string>
    <string name="permission_camera">"Erforderlich, um auf das Kameragerät zugreifen zu können"</string>
    <string name="permission_change_wifi">"Ermöglicht Anwendungen, den Status der Wi-Fi-Konnektivität zu ändern"</string>
    <string name="permission_coarse_location">"Ermöglicht einer App den Zugriff auf den ungefähren Standort"</string>
    <string name="permission_delete_packages">"Ermöglicht einer Anwendung, das Löschen von Paketen zu beantragen"</string>
    <string name="permission_fine_location">"Ermöglicht einer Anwendung den Zugriff auf den genauen Standort"</string>
    <string name="permission_get_accounts">"Ermöglicht den Zugriff auf die Liste der Konten im Kontendienst"</string>
    <string name="permission_gps">"Ermöglicht einer Anwendung den Zugriff auf das GPS"</string>
    <string name="permission_install_packages">"Erlaubt einer Anwendung, Pakete zu installieren"</string>
    <string name="permission_mute_microphone">"Ermöglicht einer Anwendung den Zugriff auf die Stummschaltung des Mikrofons"</string>
    <string name="permission_neighbouring_cells">"Ermöglicht einer Anwendung den Empfang von Signalstärke und Zell-ID."</string>
    <string name="permission_post_notification">"Ermöglicht einer Anwendung, Benachrichtigungen zu veröffentlichen"</string>
    <string name="permission_process_outgoing_calls">"Ermöglicht einer Anwendung, die gewählte Nummer während eines ausgehenden Anrufs zu sehen, mit der Option, den Anruf an eine andere Nummer umzuleiten oder den Anruf ganz abzubrechen"</string>
    <string name="permission_read_calender">"Ermöglicht es einer Anwendung, die Kalenderdaten des Benutzers zu lesen"</string>
    <string name="permission_read_call_log">"Ermöglicht es einer Anwendung, das Anrufprotokoll des Benutzers zu lesen"</string>
    <string name="permission_read_clipboard">"Inhalt des Zwischenablage-Dienstes lesen"</string>
    <string name="permission_read_contacts">"Ermöglicht es einer Anwendung, die Kontaktdaten des Benutzers zu lesen"</string>
    <string name="permission_read_storage">"Ermöglicht es einer Anwendung, von einem externen Speicher zu lesen"</string>
    <string name="permission_read_phone_numbers">"Ermöglicht den Lesezugriff auf die Telefonnummer(n) des Geräts. Dies ist eine Teilmenge der durch READ_PHONE_STATE gewährten Fähigkeiten, die jedoch für Sofortanwendungen zugänglich sind."</string>
    <string name="permission_read_phone_state">"Ermöglicht den Nur-Lese-Zugriff auf den Telefonstatus, einschließlich der Telefonnummer des Geräts, der aktuellen Mobilfunknetzinformationen, des Status laufender Anrufe und einer Liste aller auf dem Gerät registrierten Telefonkonten"</string>
    <string name="permission_read_sms">"Ermöglicht einer Anwendung das Lesen von SMS-Nachrichten"</string>
    <string name="permission_receive_mms">"Ermöglicht einer Anwendung die Überwachung eingehender MMS-Nachrichten"</string>
    <string name="permission_receive_sms">"Ermöglicht einer Anwendung den Empfang von SMS-Nachrichten"</string>
    <string name="permission_receive_emergency_sms">"Ermöglicht einer Anwendung den Empfang von Notfall-SMS-Nachrichten"</string>
    <string name="permission_receive_wap_push">"Ermöglicht einer Anwendung den Empfang von WAP-Push-Nachrichten"</string>
    <string name="permission_record_audio">"Ermöglicht einer Anwendung die Aufnahme von Audio"</string>
    <string name="permission_ring_volume">"Klingellautstärke ändern"</string>
    <string name="permission_run_background">"Ermöglicht die Ausführung einer Anwendung im Hintergrund"</string>
    <string name="permission_start_foreground">"Start von Diensten im Vordergrund. Erfordert die Berechtigung FOREGROUND_SERVICE"</string>
    <string name="permission_system_alert_window">"Erstellen Sie Fenster und zeigen Sie sie über allen anderen Anwendungen an"</string>
    <string name="permission_take_audio_focus">"Ermöglicht es einer Anwendung, als einzige den Audio-Fokus zu halten"</string>
    <string name="permission_toast_window">"Kurzfristige Meldungen auf dem Bildschirm anzeigen"</string>
    <string name="permission_unavailable">"Beschreibung für '%s' ist nicht verfügbar"</string>
    <string name="permission_usage_status">"Ermöglicht einer Anwendung, Statistiken über die Komponentennutzung zu sammeln"</string>
    <string name="permission_use_biometric">"Verwendung gerätegestützter biometrischer Modalitäten"</string>
    <string name="permission_use_fingerprint">"Ermöglicht einer Anwendung die Verwendung von Fingerabdruck-Hardware"</string>
    <string name="permission_vibrate">"Ermöglicht den Zugriff auf den Vibrator"</string>
    <string name="permission_wake_lock">"PowerManager WakeLocks verwenden, um zu verhindern, dass der Prozessor in den Ruhezustand geht oder der Bildschirm gedimmt wird"</string>
    <string name="permission_wifi_scan">"Ermöglicht einer Anwendung den Zugriff auf gescannte WiFi-Netzwerke"</string>
    <string name="permission_write_calender">"Ermöglicht einer Anwendung das Schreiben der Kalenderdaten des Benutzers"</string>
    <string name="permission_write_call_log">"Ermöglicht einer Anwendung das Schreiben (aber nicht das Lesen) der Anrufprotokolldaten des Benutzers"</string>
    <string name="permission_write_clipboard">"Daten in die Zwischenablage schreiben"</string>
    <string name="permission_write_contacts">"Ermöglicht einer Anwendung das Schreiben der Kontaktdaten des Benutzers"</string>
    <string name="permission_write_settings">"Lesen oder Schreiben der Systemeinstellungen (es gibt Einschränkungen)"</string>
    <string name="permission_write_sms">"Ermöglicht einer Anwendung den Versand von SMS-Nachrichten"</string>
    <string name="permission_write_storage">"Ermöglicht einer Anwendung das Schreiben in einen externen Speicher"</string>
    <string name="permission_write_wallpaper">"Ermöglicht es einer Anwendung, das Hintergrundbild festzulegen"</string>

    <!--Translations-->
    <string name="translate">"Übersetzen %s"</string>
    <string name="translations">"Übersetzungen"</string>
    <string name="translations_message">"Wichtig: Diese Anwendung verwendet viele Strings aus sCommon, einer Open-Source-Bibliothek, die eine gemeinsame Code-Basis für die meisten Projekte dieses Entwicklers darstellt. Um diese Anwendung vollständig in Ihrer Sprache nutzen zu können, sollten Sie daher auch die Bibliothek übersetzen."</string>
    <string name="translations_summary">"Helfen Sie mir, diese App zu übersetzen! Klicken Sie hier, um die Original-Sprachzeichenfolgen in Englisch zu erhalten"</string>
</resources>