<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
    <string name="permission_access_notification">"อนุญาตให้แอประบบเข้าถึงการแจ้งเตือน"</string>
    <string name="permission_accessibility_service">"จำเป็นสำหรับ Accessibility Service เพื่อให้แน่ใจว่ามีเพียงระบบเท่านั้นที่สามารถผูกเข้ากับมันได้"</string>
    <string name="permission_audio_notification">"เปลี่ยนระดับเสียงการแจ้งเตือน"</string>
    <string name="permission_boot_completed">"รับการออกอากาศที่ระบุว่าระบบเสร็จสิ้นการบูท"</string>
    <string name="permission_body_sensors">"เข้าถึงข้อมูลจากเซ็นเซอร์ที่ผู้ใช้ใช้เพื่อวัดสิ่งที่เกิดขึ้นภายในร่างกาย เช่น อัตราการเต้นของหัวใจ"</string>
    <string name="permission_call_phone">"อนุญาตให้แอปพลิเคชันเริ่มต้นการโทรโดยไม่ต้องผ่านอินเทอร์เฟซผู้ใช้ Dialer เพื่อให้ผู้ใช้ยืนยันการโทร"</string>
    <string name="permission_camera">"จำเป็นต้องเข้าถึงอุปกรณ์กล้อง"</string>
    <string name="permission_change_wifi">"อนุญาตให้แอปพลิเคชันเปลี่ยนสถานะการเชื่อมต่อ Wi-Fi"</string>
    <string name="permission_coarse_location">"อนุญาตให้แอปเข้าถึงตำแหน่งโดยประมาณ"</string>
    <string name="permission_delete_packages">"อนุญาตให้แอปพลิเคชันขอลบแพ็คเกจ"</string>
    <string name="permission_fine_location">"อนุญาตให้แอปพลิเคชันเข้าถึงตำแหน่งที่แม่นยำ"</string>
    <string name="permission_get_accounts">"อนุญาตให้เข้าถึงรายการบัญชีในบริการบัญชี"</string>
    <string name="permission_gps">"อนุญาตให้แอปพลิเคชันเข้าถึง GPS"</string>
    <string name="permission_install_packages">"อนุญาตให้แอปพลิเคชันติดตั้งแพ็คเกจ"</string>
    <string name="permission_mute_microphone">"อนุญาตให้แอปพลิเคชันเข้าถึงการปิดเสียงไมโครโฟน"</string>
    <string name="permission_neighbouring_cells">"อนุญาตให้แอปพลิเคชันรับตำแหน่งความแรงของสัญญาณและ Cell ID"</string>
    <string name="permission_post_notification">"อนุญาตให้แอปพลิเคชันโพสต์การแจ้งเตือน"</string>
    <string name="permission_process_outgoing_calls">"อนุญาตให้แอปพลิเคชันเห็นหมายเลขที่โทรออกระหว่างการโทรออกโดยมีตัวเลือกในการเปลี่ยนเส้นทางการโทรไปยังหมายเลขอื่นหรือยกเลิกการโทรทั้งหมด"</string>
    <string name="permission_read_calender">"อนุญาตให้แอปพลิเคชันอ่านข้อมูลปฏิทินของผู้ใช้"</string>
    <string name="permission_read_call_log">"อนุญาตให้แอปพลิเคชันอ่านบันทึกการโทรของผู้ใช้"</string>
    <string name="permission_read_clipboard">"อ่านเนื้อหาของบริการคลิปบอร์ด"</string>
    <string name="permission_read_contacts">"อนุญาตให้แอปพลิเคชันอ่านข้อมูลผู้ติดต่อของผู้ใช้"</string>
    <string name="permission_read_storage">"อนุญาตให้แอปพลิเคชันอ่านจากที่จัดเก็บข้อมูลภายนอก"</string>
    <string name="permission_read_phone_numbers">"อนุญาตให้อ่านหมายเลขโทรศัพท์ของอุปกรณ์ นี่เป็นส่วนย่อยของความสามารถที่ได้รับจาก READ_PHONE_STATE แต่เปิดเผยต่อแอปพลิเคชันทันที"</string>
    <string name="permission_read_phone_state">"อนุญาตให้เข้าถึงสถานะโทรศัพท์แบบอ่านอย่างเดียว รวมถึงหมายเลขโทรศัพท์ของอุปกรณ์ ข้อมูลเครือข่ายเซลลูลาร์ปัจจุบัน สถานะของการโทรที่กำลังดำเนินอยู่ และรายการบัญชีโทรศัพท์ที่ลงทะเบียนบนอุปกรณ์"</string>
    <string name="permission_read_sms">"อนุญาตให้แอปพลิเคชันอ่านข้อความ SMS"</string>
    <string name="permission_receive_mms">"อนุญาตให้แอปพลิเคชันตรวจสอบข้อความ MMS ที่เข้ามา"</string>
    <string name="permission_receive_sms">"อนุญาตให้แอปพลิเคชันรับข้อความ SMS"</string>
    <string name="permission_receive_emergency_sms">"อนุญาตให้แอปพลิเคชันรับข้อความ SMS ฉุกเฉิน"</string>
    <string name="permission_receive_wap_push">"อนุญาตให้แอปพลิเคชันรับข้อความพุช WAP"</string>
    <string name="permission_record_audio">"อนุญาตให้แอปพลิเคชันบันทึกเสียง"</string>
    <string name="permission_ring_volume">"เปลี่ยนระดับเสียงกริ่ง"</string>
    <string name="permission_run_background">"อนุญาตให้แอปพลิเคชันทำงานในพื้นหลัง"</string>
    <string name="permission_start_foreground">"เริ่มบริการเบื้องหน้า ต้องได้รับอนุญาตจาก FOREGGROUND_SERVICE"</string>
    <string name="permission_system_alert_window">"สร้างหน้าต่างและแสดงเหนือแอพอื่นๆ ทั้งหมด"</string>
    <string name="permission_take_audio_focus">"อนุญาตให้แอปพลิเคชันเป็นแอปเดียวที่มีโฟกัสเสียง"</string>
    <string name="permission_toast_window">"แสดงข้อความสั้น ๆ บนหน้าจอ"</string>
    <string name="permission_unavailable">"ไม่มีคำอธิบายสำหรับ '%s'"</string>
    <string name="permission_usage_status">"อนุญาตให้แอปพลิเคชันรวบรวมสถิติการใช้งานคอมโพเนนต์"</string>
    <string name="permission_use_biometric">"ใช้อุปกรณ์ที่รองรับรูปแบบไบโอเมตริกซ์"</string>
    <string name="permission_use_fingerprint">"อนุญาตให้แอปใช้ฮาร์ดแวร์ลายนิ้วมือ"</string>
    <string name="permission_vibrate">"อนุญาตให้เข้าถึงเครื่องสั่น"</string>
    <string name="permission_wake_lock">"ใช้ PowerManager WakeLocks เพื่อป้องกันไม่ให้โปรเซสเซอร์เข้าสู่โหมดสลีปหรือหน้าจอไม่หรี่แสง"</string>
    <string name="permission_wifi_scan">"อนุญาตให้แอปพลิเคชันเข้าถึงการสแกนเครือข่าย WiFi"</string>
    <string name="permission_write_calender">"อนุญาตให้แอปพลิเคชันเขียนข้อมูลปฏิทินของผู้ใช้"</string>
    <string name="permission_write_call_log">"อนุญาตให้แอปพลิเคชันเขียน (แต่ไม่อ่าน) ข้อมูลบันทึกการโทรของผู้ใช้"</string>
    <string name="permission_write_clipboard">"เขียนข้อมูลลงในคลิปบอร์ด"</string>
    <string name="permission_write_contacts">"อนุญาตให้แอปพลิเคชันเขียนข้อมูลผู้ติดต่อของผู้ใช้"</string>
    <string name="permission_write_settings">"อ่านหรือเขียนการตั้งค่าระบบ (มีข้อจำกัด)"</string>
    <string name="permission_write_sms">"อนุญาตให้แอปพลิเคชันส่งข้อความ SMS"</string>
    <string name="permission_write_storage">"อนุญาตให้แอปพลิเคชันเขียนไปยังที่จัดเก็บข้อมูลภายนอก"</string>
    <string name="permission_write_wallpaper">"อนุญาตให้แอปพลิเคชันตั้งค่าวอลเปเปอร์"</string>
</resources>